部分澳豬既政治潔癖又發作

嗱講明係部分，有少數澳門人都仲係識諗既

話說堂前燕寫咗篇嘢，講明今次係制度問題，結果有啲豬又開始發作啦

基本上有啲豬既思維係民生同政治係分開既，到你搞完民生仲會搞政治嗎？

呢位港豬就另外貼堂

唔好天災都拉埋政治啦

不自救之人
唔抵可鄰

班人講到澳門風力大香港好多咁
擺明蝦人唔識氣象
長州風力會差得過佢地
杏花村都係
又唔見呢兩到有人死？
機場食既風力 都好高下
又唔見會停電停水？

Btw, 08年黑格比 澳門事後都好似今次咁？

有時我都覺得某部分澳門人究竟係咪咁單純
成日覺得呢啲事唔關政治事
依家剩係識叫人積口德
根本最叻就係逃避問題
呢啲災難就係平時因為大家做人求求其其得過且過
唔合格嘅嘢見到就彈句算啦係咁架啦
到最後咪自己食返

佢地知唔知自己點解停電？

佢地唔肯改變咪幾好, 大陸D人為災難出唔到街, 多多都冇得睇
發生係澳門既話又有影片, 又有新聞報導. 仲有網上文字直播

講遠少少
前幾年天兔一入南海
雖然已經減弱左無C5，但當時香港政府呢邊開埋緊急應變小組
做好哂ready 防風，成個社會如臨大敵（當然最終達Q東登）

迫到個政府要識應變，唔通呢種唔係政治？

澳門大部份都係支那人，廢中同廢老 後生啲嘅就乜都係聽屋企人講一係睇五毛 we chat 朋友圈新聞 乜都唔知有乜咁出奇

基建唔係最反應到當地政治環境咩??

算啦，講真澳門教育水平其實真係有待加強，民智太差啦。

梗係唔關政府事
政府只負責cap水

大部份支那化仲有乜好傾

完全馴化

事實上 澳門今次係食哂成個風眼壁, 佢地個風速真係高過香港任何一個地方
香港今次食唔正都真係好好彩, 食得正可能就係同澳門一樣情況

當然, 班人都依家都唔覺得係慣政治事就真係豬..
斷水斷電 政府救災不力 是但一項都關政治事
天災同政治真係分唔開

其實兩邊風力唔係差好遠
香港都食左北象限同東象限既風眼壁
長洲係長時間颶風
港內都持續吹暴風至颶風
如果想為馬交好, 就唔好再幫口話澳門風力點大點大過香港
宜家佢地只想搵野賴, 唔想面對一直以黎存在左既問題

睇comment就知入面澳門人根本唔明個重點係邊

堂前燕指出既係天災做成既損害絕對係無可避免
但係政府可以做既事絕對唔係咁少
無電無水係因為政府貪污腐敗/無提早通報等等原因

民生從來離唔開政治 衣食住行
基建偷工減料 救援遲鈍 消息隱瞞 預防措施不足
你話比我知 有邊一part唔關澳門政府事

唔係想冷嘲熱諷/落井下石
澳門人一日唔醒 以後每一次發生咩事都會照舊係咁撚樣
祝呢度各位澳門巴打早日回復正常生活 加入抗共行列
至於投共既澳門狗就好自為之

希望以後香港人識得借鑑澳門 唔反抗最後就會落得如此下場

呢類政治盲真係垃圾

算吧啦~
支澳人根本無得救,
由佢奶共奶飽佢
香港人做好自已罷啦

who fucking care